求下你地唔好再搞360啦

你地成日裝修，搞到啲大媽趁火打劫
知唔知咁樣360會實際損失啲貨㗎
仲有可唔可以制止啲鍾意貪小便宜嘅大媽咁樣打劫
因為我怕佢地會支持你地繼續去裝修
然後佢自己又去搶野
我真係好唔同意你地咁樣搞啲鋪頭
好彩仲有三十幾間相安無事
如果唔係我都唔知去邊買野好
唯有焗住去遠啲間759

等睇有人睇唔到個曲位屌鳩樓主

收到，明白，仲有三十幾間

屌你老母p牌仔又割蓆

系

班賊偷完野唔會被人捉？
你見到影低相盡下公民責任啦